施政報告後，林鄭慘比藍絲割蓆

幾多藍絲屌林鄭無能比美國制裁咁大付出都係要做condom